有無香駕jj

想問下巴絲其實個基礎訓練有無用
因為一開波我miss左補番要一兩個月先有期
但而家其實我已經上左三堂
識開車轉波個d
其實而家先上基礎訓練係咪無用

無記錯好似係對住個假既呔盤揸
臨尾仲要考試

成件事好柒，三粒鐘，d 感應又差

其實唔去得唔得

自己買個 G29 玩 Project Cars 好過

你識揸左車識開車轉波就唔好去
因為係on9,真係for你上堂前去認識下咩叫波棍同軚，如果你已經揸左車就唔駛去

非智專
理論果啲一堂都無上
咪又係一take 1，2牌
根本好睇天份同運氣